[Home of the Champions]車路士 對 屈福特 2

仲唔換人

何輝又幫我地管理層吹奏

世三留力到70分先爆

繼續

殺龍霸

講到好勁咁

永續廢青波

換走世三留下力啦

乜撚都識

好多廢青軌

西時間風流波都爆到post

查仔加Kante呢個組合掃好多波

3:3

買晒卡古達既話牙衣應該淨係負責練波

比膠話我做錯咩

Aina

最大問題咪黑人

好撚慘

Happy

開場先話wat連續4場無波入
而家一場入到飽

Zouma

艾拉

Zouma terry ...

追下隊入球車路士

比高域表示屌你蘇馬老母

又係happy仔同隊長果個位

兩個唔知做咩

Zouma terry

小放題

爽牙
wat反cup不是夢

Zouma都係借出去啦

Begović好慘

dllm

Happy 仔真係未夠班，都係坐係後備算啦

屌我想破勝仗記錄

zouma,jt好廢

Zouma+terry會有小放題效果

Begovic

Happy仔跳乜嘢

三個中堅得ake 踢得好

明明之前佢兩個好夾

比膠好撚慘

Anal究竟有咩魔力
好似個個領隊都對佢有種情意結

領先一球很危險

Zouma其實賣得

Happy 同隊長撞埋一舊仲要唔只一次 笑

屌okaka都入到波干地心諗

chi sin...

左翼衛屎換屎

冇得93分

換人

都係踢返 4後衛啦

Happy,Terry兩個應該今季唔會再出現

成日話去到季尾，d中游冇野求唔出力踢，屌近兩趁果d搏哂老命

Happy+Terry+三中堅=失波

aina應該仲廢

Happy仔球智真係太低

happy都係啱4後多啲

今場係我地後防自爆

賣得啦，借都唔洗借

成日鳩跳

好想睇zouma或者aina插花呀

佢之前真係中堅希望黎 借出去比多年佢

未傷幾好㗎

無得再笑zouma

明明上季蘇馬原力覺醒幾勁
大傷完搞成咁

Zomzom有心無力

Okaka 好大隻

真心問...如果而加既人腳 正選可以點砌

Agger

法比

Set定回購 遲下咪唔洗用咁多錢買番黎

其實都唔關打咩陣式事，
佢本來功能就係得跳頂同清波，
依家呢招都冇埋咪同垃圾冇分別

見到Happy大傷完搞成咁就好心up

費倫之前話想借
咪順便當打好關係

查仔

干地選過佢入國家隊

查奧巴應該踢前啲嘅防中，簡迪守後

法比剃左so

隻左邊wb真係要買
右邊摩西傷都可以叫azp頂
左邊阿朗傷真係搵鬼踢

殺龍霸表現我滿意

佢唔識踢3後即係唔會有上陣機會，

賣得

法比剃咗鬍好靚仔

千揀萬揀
揀左zaza

yes

okaka 大隻到

下年jt都走，應該唔走架啦

下年印邊個好

巴巴 阿基

簡迪

做吓後備先

安下半場藥力應該過咗 變返原本咁樣

其實Happy仔成日錯迎頂時間
有身體質素都唔多識用

Happy 仔似傷

蘇馬又傷？

證明winning 11無好嘅替補

收皮啦 happy仔

Laxalt好似唔錯

冇啦前途冇晒

Mola mola

Conti better

Predro

Happy molamola

笑撚左HAPPY仔

如果基斯甸臣返黎加上有得踢，我印佢 不過九成要繼續睇雞囂

左邊仲有巴巴拉文可以睇下先

大傷 不了

Zouma好慘

今年嗰件未印字，考完試拎完印terry

我屌 依下可以紅

屈福特原來好多干地 以前對手/球員
Pereyra Okaka 對面主帥

以前踢摩狗巴士陣 對中堅要求側重係清波頂波到 happy仔副計完全夠應付有突 仲要唔慢
依家干爹踢番現代足球 對中堅要求全面好多 截波用波果啲 happy球商唔高 無計 反而我睇好天神踢得掂干爹要求既中堅

咁撚狼

收山腳呢喎呢吓

Same

斷左腳好返未?

Ayi

兩個廢鬥廢睇下干地會唔會執佢返黎做後備

巴巴拉文真係不了，可能同aina 差唔多

無鋒陣

ayi心諗我咁難得開始有正選想剷傷我

洗唔撚洗咁落腳

Baba本來就係垃圾放題黎，
大傷後更加可以清走冇懸念

德甲想買佢真係快啲甩手

比洛迪早一季彈起就好

換走新仔都唔換走 世三同簡廸，真係驚佢地傷

aina唔好阻其他新仔上位啦

唔覺，3後衛可能有佢位置。

佢後上唔差

踢英冠啦

aina隱形

Aina快d走啦

出波幾好

都唔明佢憑咩

果年前面得柏利擔大旗，干地真係手執爛牌去踢咁濟，但幸好後面果四丁友痴撚線

季初買啊朗 真係估唔到佢咁好

下季mount,sterling,Urbro好有機會上1隊

Baker?

金章安停咗5秒

條辣殺kenedy都3射

想知Todd Kane命運會點
唔覺得佢會差過Aina

aina成功斷纜

老鼠點睇mount

4:3

法比好野

Kante痴撚線

屌

法比！

法比 神後備

法比好撚勁真係

Cese

屌你呀anal

法比!

防守冇腦亂出腳唔在講，
後生仔速度係上季放題差唔多，
一比人推甩就冇一次追得番，
佢唯一優點係雙槍

咁輕鬆剔入去？

屌 覺得對面真係交足戲

Sex

KANTE

Aina真係好撚廢

攝位個下真係世界級

安助攻

金章安助攻

干地真係點返著法比團火

作用王法比

輕量級贏重量級

安仔助攻

cesc

反安又靜為鷹

又有3分

安呢場真係mvp

頭先果嘢我個腦都即刻彈咗呢句出嚟

主力一認真就入波

Kante is everywhere

又呃一個助攻

完場啦咩

九十分

咁都有絕殺睇

主其他

法據靚撚到

有機會破最高分紀錄

安仔

90分了

原來係何輝朋友

無愧對入趁球迷啦，多入波+3分

Pedro對襪純白嘅

等睇秒速扳平

好撚型！

紀錄係幾多

7球

原來幅畫係何輝d fd送

送畫個個

冇
贏多場都係93

Antonio

法比數據

90分 下場贏埋佢

何輝連ConFather 件事都知

何輝係足球界應該好多朋友

Pedro hea左啲喎

邊有呀 最高分95
踢埋依場得90

交俾夏三會死

柏度會唔會hea左啲

柏度亂射

體育界

佢當晚有份講

法比應該係今季英超 皇牌後備

屌你柏度咁高章

頂多破最多勝仗

破唔到
破最多勝杖

最撚癲係連幅畫點人地手都知

平勝仗記錄

係喎都係差2分

紅左條撚樣啦

Details

兩黃

法比咁嘅出場時間有7g11a

放假

駛唔駛食紅呀

垃圾中堅 沖涼啦

佢知咁多車仔內部野都係呢個朋友同佢講

唔貪功,走位靚,有意識,傳波靚 真心覺得佢勁

抵啦

要啦屌

佢仲要有好多關鍵波

條仆街風流波都咁撚狼
On撚鳩

表現賽都落腳 抵紅啦

一早就應該紅啦

好撚dirty

風流波都咁

On9仔 兩下咁樣鏟落去

下季見

世界級

on9仔風流波都搞成咁

柏度好好笑
世界仔

射慣啲難波，太易唔識射

食屎啦屈狗

你老母屈福特踢踢下痴左線咁

呢d風洗波搞到自己出場為乜

下年印件Pedro

搞咩

提早放假

屈仔做咩上晒腦

安 mom

疤出品

柏度西面好搞笑

仲未計key ball 同長傳

Sky sport MOTM; 安

得Kante得天下

下下chok角

金章安走住黎屌

可能買左自已領紅

咪話特地當風流波佢地唔係

屈狗咩事

隊長

圍pedro做咩

法比靚仔返好多

佢撚波玩野

被絕殺唔開心都唔洗咁狼

撞完人仲要圍人做乜撚

比人圍

覺得佢個下帶波挑釁性？

友誼賽踢到燥底做乜

風流波唔使打交下話

都係表現嘅一部份姐

柏度真人好好禮貌

快快手手完左佢啦仲嘈生哂

Terry衝出黎

表演賽咁

柏度啲閪樣又真係幾嬲打

呢下好屈

有咩咁挑釁 ？ 唔明

風流波都搞成咁

巴塞出品 ....

風流波都咁認真 唔講以為護緊級

隊長衝過去保護隊友個下好撚正

比著我我都想郁佢

ft

隊長好man

90

Ake又穩又夠膽帶生個波

放煙花

放煙花
azp同gomes

總算贏到

完

Win No. 29

球證: 費時你地打交 吹完場佢算

有彩帶射下

屌你馬沙利一完場手都唔握就返去，係咪傻撚左？風流波黎咋

差啲經驗，差第二球果陣

azp同高美斯點解咁fd咁

煙花

嚇親

正有煙花

now廣告之後仲有冇現場睇
無就去訓

4-1拿玻里

因為佢九成比人抄
無心情

夜波先有呢d睇
等你地仲話西波

之前係意甲已經有牙刷印
佢幾憎干地下

仲有彩帶射下

又煙花又彩帶
仲以為會頒獎

柏度依d。。。

屈狗一年炒一個
要有歐洲賽先合格

係咪無嘢睇㗎啦now?

屈福特個總監係到睇緊

日頭放煙花無癮

有冇得捧盃呀？

次次見Aina拎波都覺得個波交唔返出嚟

最後一場主場？其實點解唔係主場頒？客場都唔夠氣氛

jt好型

佢真係好撚廢 想死

Details?

下場都係主場

下場都主場

Ake 殺龍霸打得好好

下場都主

Check清楚先講啦好嘛

Luiz

永遠上腳show下佢d垃圾腳法

等死晒位先傳返出黎

More

對椰子果場先係最後主場

下場都係主

真男人淫賤隊長 見佢行去頂角球都氣咳 但保護隊友就永遠第一個

其實干地以前係意甲都唔係善男信女
可能黎英國唔係自己地方所以識得謙虛

雞曉真喺暫時未做到呢樣嘢

好難搵到下一個

無架啦就算azp都唔會有

殺龍霸上次曼城都好型
敢出黎推鳩對面

馬沙利 帶拿坡里個時成日 同 干地既祖記 敵對

泰利個種沉穩同霸氣真係唔係人人有

Nathan son

祖記領隊果陣把口臭到

想再睇翻啱啱一野推開兩個果野

不過都唔夠放題個時on9
azp同雞曉唔衝出去擋都會埋去了解
仲記得個時放題做隊長有衝突自己走埋一二邊

有無link睇after party

Now 無得睇

ake同Christensen 依2個好可能係下一任長期隊長人選。

但短期內都會係cahill,azp依2個

泰利呢種天生領袖真係唔易搵
隊內排第2我覺得係法比

毒撚

唔好再鞭伊雲喇

係 雞曉身型差唔多但個氣勢差好遠
隊長似大佬 雞曉似kai子

法比只係世界仔

放題英文都唔撚識，點溝通

skysports都無播

唔知下場有咩新仔睇呢

馬沙里講過干地祖記既352
係抄佢
因為佢係拿玻里踢352先

Ake好似做過隊長？ 係u唔知幾多

Exac7ly 同以前佩老大，馬甸尼一樣

happy

屌 踢好啲波啦

殺龍霸推鳩阿古路
型到

心態幾好 唔易崩潰

不了,轉行做喜劇演員算了